無啦啦豬瘟大陸首先有菌

佢用燃燒kill豬嘜 再上山起個墳
尋一點豬瘟落飯煲起勢滾
夠熟唔洗睇醫生 政府玩鳩市民

O~ooo~ooo咪帶火腿旅行

妳耳後真美 會有紅點 到處都碰到妳